上官小強死左

天妒英才。

香港著名漫畫《壽星仔》作者上官小強離世 終年66歲

香港著名漫畫《壽星仔》原作者上官小強本月13日因病逝世，終年66歲，遺孀在社交網宣佈死訊，定於下月11日在紅磡世界殯儀館明愛堂設靈。

RIP

rip

Oh